特朗普發聲明深信武漢肺炎來自實驗室！

中共出來解釋啦喂，咁大件事，人哋民選總統講嘢係要負責㗎，我就信了，你尼？

深信？
而家夠有人堅信太子站死人啦

收皮啦五毛點解到宜家你仲未比admin block

會唔會過幾日就有證據

五毛全家俾狗屌

連登冇言論自由？一係要黃？

言論自由是大家尊重和而不同，而不是一方顛倒黑白，甚至無視人權生命而要捍衛自己的「言論自由」，咁講是咪網上欺凌人就話自己要言論自由？

太子站死人係事實
有實質證據咩？

講句野就鬧人5毛
一唔啱聽就可以屌人
你有自由屌咁其他人一樣有自由講啫
5毛唔講得野咩而家
你地唔係咁雙重標準下話

連us intelligence 都話唔係喎

補充返
係話隻病毒唔係人造
但係未經證實係唔係來自實驗室
講真 美國11月已經有爆緊啲不明肺炎
之不過話係電子煙啫
好可能有好多人係因為covid死咗都無人知
當係流感死
而家要驗屍喎

新屋嶺強姦人有咩證據？都是d醫生受害人一面之詞
浮屍有咩確實證據是他殺？睇閉路電視咪又是推論
甚至耶穌復活有咩證據？我親眼冇見過，聖經講我就要信

我同你講，只有港共政府倒台d事實先可以證實，就算咁多實質證據指控警暴，咪依然有咁多愚民支持

標題咪話「來自實驗室」，唔是「實驗室既人造病毒」，知名科學權威既柳葉刀都唔相信是人造，咁點嘛？中共就唔洗負責？

五毛/愚民講言論自由？快d向港共政府謝主隆恩，係大陸冇得講㗎

最理想應對五毛既做法係唔理佢 佢自己會收皮

乜鳩11月不明肺炎，
信埋中共d大外宣。

武肺係可以令大量醫護染病既病毒，
美國之前爆個d係專打老人身體差既，
如果真係有醫護中招，
點會唔知？
你估好似支那咁控制到傳媒？

原來又係個條弱智藍絲
好心你la
藍到算
上黎連登講埋d野
自我感覺良好
以為眾人皆醉你獨醒

有少少醫學常識都知美國流感係武肺呢個理論係佢

藍絲真係特別蠢
武漢死咗幾多醫護？
美國十一月有冇死醫護？
而家呢輪爆發又死咗幾多醫護？

*美國流感=武肺呢個理論係假

唔好on9 la 藍絲

邊忽雙重標準？
而家5毛都可以講野
我地都可以block我地覺得係5毛既人
個功能就係咁用架la

你想睇佢講野咪唔好block繼續睇
又唔似微博咁
中共唔想睇就全部人冇得睇

另外，我想問：「屌人有咩問題？」

美國人病都唔去睇醫生架喎
佢哋不嬲病都係盡量靠自己好返架啦
睇醫生咁貴 埋單下下可以幾萬幾十萬喎
無醫護出事好出奇咩
眾人皆醉我獨醒
連登仔咪一樣
話自己係精英 係良心係正義
講多啲就係真架啦
仲可以撐trump依啲白痴
美國死幾多人可以當無事
自己撐言論自由又唔比其他人講
美國Media 勁多fake news 搞到勁分化
又當睇唔到
算把啦你地
香港比你地話事一樣玩完

屌人無問題喎
不嬲你地都係咁溝通既
唔啱聽淨係鬧人1句5毛 跟住就無下文
所以咪連主流黃絲都唔理連登囉

你唔鍾意睇 頂唔順咪照block 囉
多啲留返喺自己comfort zone咪好囉
我留下言你又開始激動鬧人弱智
得閒當撚下狗啫

無醫護出事好出奇咩？

咁樣一句就叫駁咗？
就係好撚出奇
武肺係全球都引致大量醫護染病
如果真係美國起源點解11月美國冇？

根本兩個病染病率、死亡率就唔同，

又講呢d剌草人？
我而家有冇唔比你講野？
而家呢度有冇人禁你言？
有冇示威者訴求係禁止某類政見人士參政？
老屈你就叻
以上既野中共就做撚哂la

有新聞自由既地方係咩新聞都有架la，
香港都大把fake news，
但點都好過會控制新聞，
醫生上網講疫情會拉鳩d醫生既山番地方。

因為你真係弱智，
連流感同武肺都唔識分，
信埋中共d on9理論，
撚咩狗？
你自己咪就係隻狗，
中共講咩弱智理論你都信，
人地有論據反駁，
你就淨係識鳩up

起完底都知佢咩料la
又話咩想開網店食人血饅頭
又話咩車死咗隻野狗
又話咩想棄養柴犬

佢講真既，佢根本就係個仆街
佢講假既，佢根本有慣性講埋d仆街野去擾亂個討論區

話佢五毛好撚過份？